葉，問，有，CAN_CER，死，左

俾天收

點解葉問要中cancer死呀

葉問個仔學校打交被趕出校，佢自己又確診cancer
飛去美國幫仔搵學校，華人受歧視欺凌，葉問制止欺凌，得罪美軍陸戰隊軍官。李小龍美國出書、收鬼佬徙弟教功夫，引起唐人街華人武術界不滿。李小龍有美軍徒弟想將詠春引入部隊，受空手道教官打壓，派人去唐人街踢館，被葉問狠狠教訓。美國軍官同時派人打傷大量唐人街武師，搵移民局拉人。最後葉問入軍營挑機，打贏軍官。最後放棄個仔留學計劃，親自教個仔詠春。最後病發身亡。

而家功德林叫8人餐送8張葉問飛，12人餐送12張，除左葉問仲送家有喜事，都係黃百嗚條藍狗嘅，所以見到戲院半full唔洗灰心，過半數飛都係派嘅，因為唔止一間餐廳派飛送飛，大家努力係有成果，新上就狂派飛，手足成功收黃百嗚條藍狗皮

推，黃百嗚既戲唔睇

黃百鳴

係咪真要入去睇過先知既

唔好推

???

嘻嘻，唔洗睇了